覺唔覺祖利比好撚羊b

炸雞冇得輸